25萬香港人去美領請願，Trump嚇到鳩都縮埋

Twitter冇料到

原來你平時同佢扮fd
背後笑鳩佢

條鳩插左入屎總個度唔郁得